有冇做advisory/ consulting既巴打入黎分享下？

見多數剩係討論big4 advisory 想問下其他真係consulting firm既行情

無it底報ACN點睇

MBB係咪真係咁難入

求分享

其中一間上年剩係請左5個fg, local u得2個你話難唔難入
而且3間都係極重ivy league同oxbridge bias
3大都只係食物鏈嘅最底層

唔係fg 其他行業既exp有冇機？

見佢global employee no.咁多人 估唔到剩係請得幾個人

IBM算係請得幾多local 頭三嗰d基本上海歸

Business consulting 的有Sia Partners, Accenture, Capco, Infosys 果D可以試下

幫手推 我都報左accenture 17 grad program, MBB真係好難
同埋感覺香港management consulting唔好做

做緊其中一間, 有咩想問?.?

我都係，有無咩黑幕爆😏

Capco感覺好亂

C記揮手區

係咪俾人派左去H銀行

除左H，邊度仲有其他客😂

陰撚公

M啲人成日屌鳩A啲BA做嘢又廢又慢又揦西

Grad program 有offer?

屌BA是常識吧

C記真係好攪笑，早果輪雞完人，今日俾人雞果個收到佢地電話問有無興趣加入佢地

想問大家點prep case study?🤔

有料就入左M啦

其中一間too